老老實實你有冇偷食麥當勞

M記咁平其實係學生恩物，係黃店食餐飯夠學生我幾餐M記，利申冇食
冇食
有食

冇

公司樓下好方便，日日都食

有食 點解要偷食 但保持8成飲食黃店

食左一餐
之後好內疚

光明正大咁食

屌你老母禁錯左負評

有....好掙扎

自從上年旺角個間單野之後
已經一年有多無係香港食過咁濟

冇食好耐

廢物
使乜內疚
想食就食

由頭到尾都冇再食過
食嘉寶仲正 唔食油益味重嘅垃圾麥記

睇招牌就知係紅底黃店
靠手足食人血饅頭

因爲好肥

紅店 無食了

黃店漢堡正好多

黃藍是政見 好食是良知
邊間好食又平既咪幫襯囉

咩偷偷聲咁難聽

我有俾錢架

26蚊雙層芝士孖寶餐
6.5蚊珍珠奶茶新地
係邊度搵

薯餅
japjapjap

好耐冇食過...但成日都好想食

1蚊大屎水果期有食

緊係要食啦，食埋啲m記姐姐

光明正大
on9先唔食

以前做過m記part time，啲油用完再用，黑過墨水

雖然出面啲餐廳都唔會係新鮮油，但m記真係可免則免

12蚊豬柳蛋漢堡做下午茶勁抵

有呀 咁會點架

未罷食藍店之前已經冇食好耐

pull

冇偷食過，次次都光明正大咁食

冇
又唔健康

我都係

冇 狗又不屌 食嗰啲仲衰過狗

洗乜偷食，完全唔食

也*

冇食成年

+1

戒左好耐

一樣

日日都食太抵太方便太好食

蝶蝶唔會食呢啲低級港豬飼料

早餐食開兩個火腿蛋堡

咁難食都食得落

引戰post

俾返個麥香雞飽我

如果有間餐廳免費送野食俾d打你老母老豆既人
但好好食 你去唔去食

抗爭開始之後一次都冇食
人都健康左認真
以前成日食脆香雞翼同薯條

冇
麥記D野食完全唔吸引得個平字

早餐火腿炒蛋堡 炒蛋牛堡不知幾撚正

仲玩膠

日日食 4個鐘頭食一次 1日食6次

冇食，唔鍾意食熱氣野

見到美心係咁expand會好灰心
不過要堅持

邊有咁撚多如果呀

豬柳強都捍衛唔到,仲捍衛d乜民主

睇完你個reply先知按錯
屌⋯⋯

不嬲好食是良知 從來唔介意黃藍 兩邊都有食
但m記實在太垃圾

好撚難食又熱氣
不了

有食 友利冰室 x 勿當奴

金拱門人食嘅咩 比狗食嘅啫

上年七一食過到而家都無食

或者我老豆老母抵打呢

凌晨收工冇野食食過兩次
平時咁多野揀點解要揀劣食

岩岩食完

冇停過

其實唔洗如果
已經發生左
之前m記就係免費提供野食比黑警
黑警打尻你屋企人 打尻你fd 打尻你身邊既人
係咪要一路食m記 一路講
"呢間野比野食我仇人 但佢好撚好食阿"

冇
MOS好好食
個個禮拜都食一餐

其實都幾貴下, 十二蚊一個包

睇過d廚房佬 飲食業你問我答就知 呢d野真係冇謂比較 冇眼屎乾淨盲

冇 餐餐都老母整

個d肉你試下用鼻聞
臭既
尤其脆la雞腿包

乜宏記有火腿蛋包咩?

你真幸福

Yes
所以d薯條好重味

又係你呀毛兄

間唔中就會見到依啲鬥黃post
我會光明正大咁食，唔需要偷食，但比以前食少左八成，以前一個星期一次，而家一個月一次。
黃店就一星期幾次起碼。

死臭gay

自己唔會主動買
屋企人問食唔食都會拒絕
但試過屋企人先斬後奏買埋我果份 就食過幾次

已經唔記得晒金麥記啲味道

今年食過一次豬柳強算唔算

點解gay

有時半夜肚餓想食宵夜都會食屋企樓下間24麥

事實上m記嘅股東/員工係無打你老豆老母
你嘅假設係唔成立

冇食垃圾好耐

我無比佢哋打咪得囉
我食佢地d野補充蛋白質打番佢哋
善用人地資源你識條春咩

我認有食熱香餅

成個餐要5x蚊

on9 如果你有能力打鳩返你仇人
咁咪唔會有呢種情況出現
只係因為你廢 所以先會覆唔到桌
要怪就怪自己冇用 怪落間M記

由運動以來食咗一次

年幾冇食，皮膚好咗好多

不過紅店大家就記得少啲幫襯
黃店都有好多平靚正之選可以食

佢呢啲傻鳩早死早著

冇啦 日日幫襯龍門

經過大把後生仔食

睇標題以為講二手飯，偷食隔離位食剩果啲薯條

same

無

冇，不嬲都唔食

冇食

今朝先食完早餐

必食架wo

咁撚難食
食mos burger大大塊拉絲芝士唔好

我搵唔到黃店早餐可以整個火腿炒雙蛋堡平過m記
應食就食

好簡單
有人打尻你老母 殺埋你老豆
我無直接打 但我免費比飯佢食
你會唔會黎食

我明食

一個月2-3次

一般
啲薯條要睇邊間分店
同埋唔知係咪因為係日式漢堡 啲芝士係永遠都唔會溶

照食

冇呀 偷食我屌佢老母

冇 其實冇難度
Mos burger 完勝

殺撚左你 我一定食

真係無

不嬲小食垃圾，所以真係無

Blocked user-水彩畫

DIU 比錯咗 以為冇食係負皮

Same
無食過

有咩偷唔偷我有俾錢

冇食過

至少M記係平

某D黃店又難食又貴但又唔開得名屌話分化撚

屌 我都禁錯

真
之前食過一間d薯條係炸定放左係到
又凍又唔脆 勁難食 仲要有昆蟲係上面

一星期一餐m記/kfc
點解要偷食？

你都真係戇鳩有乜撚嘢打老豆老母如果 都唔知講乜撚嘢 明知個仇家係邊個 但死都要怪落M記度呢啲咪你垃圾囉 仇都未報到你唔係咁安心過日子啊 依家有免費提供嘢食睇過邊度有 再真係有比到都係個員工嘅問題 做乜唔撚搵佢 又想連坐法 又想 咪撚喺度鍵戰 做嘢最實際

太難食
就好似食屎咁 你唔會想去食

有人唔做做五毛

以前每次出新飽都追住食
而家無食年半

叻仔

之前有啲咁嘅事咩？

去d2食勿當奴啦
一樣味 仲要黃店！

幾錢?

食開美心 留下無得揀
滿唔滿意？

好威

食餐飯都扯到去政治

唔辛苦咩

唔通尿黃 又要俾國安拉咩

由上6月開始就無食

港鐵之前運差佬
你有冇去港鐵站屌鳩所有搭港鐵既人

上邊班友戇鳩，唔撚使理佢哋

頂盡一個月食一次豬柳強
但食返幾次齊柏林

pppp

勿當奴都有豬柳強 個蛋仲要係流心

就算係黃都唔食，介咗兩年垃圾老麥

學happy kongner 講：黃店唔係人人食得起 普遍60起跳 連登仔咁有錢係咁逼鳩人食黃店 不如我出25，其餘你貼呀

呃正評 小學雞

日日食咁好食點解唔食

貴咁多

冇食 食過美國M記
可能油問題
同樣薯條香港真係好難食
好似食緊濕左既紙皮咁

我日撚日買外國雪山水沖涼
你仲用支那東江水沖呀？ 扮黃收皮啦

投你老母

你而家出個街都就嚟要健康碼啦
學人話唔講政治？食屎啦你

比黃店抵，又飽，一星期食3次，叫做食少左支持運動

因為係支資

當D人食渣哥都可以打晒卡話無問題既時候
我又唔覺得食麥當勞有咩問題
麥當勞都係紅店姐..又唔係藍

一次半次用勿當奴代替啦 頂個m記癮

唔啱聽又叫人食屎？你同老共咪一樣咁惡

冇食 但負皮

一樣味
依句嘢係褒定貶

ching食開屎？

屌一樣

偷食？你無錢食老麥咪食二手餐囉
駛撚偷食

嘉寶、Burger Home 呢啲都好正喎

仲要支裝可樂喎

無必要執著呢啲罵戰位
食咗又點唔食又點 都無咩討論價值

之前有文宣page share咗個故事
有位手足因反送中被判入去坐
出到黎因為無錢真係窮去咗食m記
之後俾人影相批鬥佢食m記

監都坐撚完真係窮無錢食餐m記
點知就俾啲無聊人以為好正義咁批

成年無食

真

改食 Five Guys

豬柳強陣味係鋪癮

邊個想食
黎我餵你食

只限巴

有錢食黃 冇錢食頹m

唔單止老M，仲有KFC

平的黃店多數唔好食
好難唔幫襯M記

但一定唔會買美心

一星期幾次， 中資入主之後感覺仲好味咗

新地$6.5 成日食

小心黃衛兵追住你嚟咬

本身想講無，諗諗下食過幾次豬柳強早餐，朝早得m記同藍絲包鋪有開已經9成9屋企食光明正大問心無愧無偷食

貴成倍 最緊要等到仆街喎

有 和風紫菜

冇食 好驚偷食左一次 會忍唔住再食再食

半夜肚餓都要食佢

推俾更多人睇

自從冇咗至尊漢堡已好少幫,簡中買杯雪糕.

呃正評

由以前一個月食兩三次 變左一年3、4次

其實間間都係咁嫁啦
有邊間會日日換油
見過有同事洗到連塊百潔布漏咗係入面都見過

屌你老母呀
仲敢自稱係黃
食一餐都係食
呂
唔食好撚難咩
仲咁大聲講出黎
又要食又要強調自己係黃，收皮啦屌你

禁錯+1

想偷食
但日撚日咁多人排隊，點食

係wo好撚有諗法 好撚聰明wo你

第一 擺到明養黑警既都可以話係員工問題
邊個員工有咁撚大權力可以免費比成班黑警食野阿
就算佢真係有權 又唔見佢免費比野食露宿者?
點解係黑警先有得免費?

第二 你話做野最實際 做乜撚野 你有咩想法
全部唔講 你咪又係鍵戰一個
定係淨係識推人去死既冷氣軍師阿

上年到依家食左四次
以前一個月幾次

Btw呢排好想食炸雞
發現葵廣三樓間黃嘅炸雞店勁好味

岀世開始？

明顯係伏嚟
想你一係揀黃店貴
一係就話冇食

大把黃店平撚過M記
樓主死全家啦

英資怡和 杯葛
紅店金拱門 有食 點解要偷食

光明正大咁食英國麥當勞

屌左啦
屌完又點 你地會乖乖地唔坐咩
真係睇撚到心灰意冷

樓下有mos burger唔使食劣質包
出得街食唔係黃店都係壽司郎嗰啲外資

Mos burger仲好食

仲咁揚，好威咩家陣？

我屋企人同朋友無咁on9行出去比人打喎

一早食左好耐

無 又唔係咩寶
食麥記都忍唔住只係一件垃圾

真，19年前已經轉食mos，好食到番唔到轉頭

唔知佢有無用水務處d食水呢

無食 但禁錯負皮

點夠你有諗法見你谷住谷住話見到員工有免費提供嘢食 仲諗住你有啲咩野做添

咪臭係
又唔見啲人罷炒中資股

每星期兩三朝都係食麥當勞早餐同一次元氣壽司
完全唔理咩黃藍餐廳，只理好唔好食

李嘉誠撐国安法同埋加入港共再出發，希望連衛兵係同我一樣用緊hkbn同數碼通上網

唔準笑黃衛兵

好假。。
邊有人影人食m記

嘉寶堅好食
琴日食左

點解要偷食咪食

中資嗰時冇食啦

呃正皮？

宵夜冇野 有時見到間24都想入去
借廁所

咁喊囉

原來咁多人快手負評

M記價錢太吸引

嘩 屌

其實邊度平剩係食個廿蚊餐根本唔夠飽

做乜要偷食屎

你老母俾狗屌

點解要偷偷地 好委屈你咩
定唔想比人知

平時都少食 而家更加唔食
老老豆豆 食過真牛肉漢堡包
仲點會中意食D豬柳

水都抽到乾晒囉

你咁講食美心食元氣都可以話自己黃

光明正大地食

食咪食 咩撚野偷食
屌你老母 我食麥當勞冇撚俾錢
定係食麥當勞要你地連登仔批準 要揀日？
On99乜柒都分黃藍 煩撚到閪咁
你自己分撚飽佢

冇 一個餐貴到仆街 薯條個包又淋

上年係英國有食

上年9月到宜家冇食過 人都健康d

唔好咁啦

邊個搬龍門就係支那種

無偷食
大搖大擺走入去食

老麥大公司 算換得密㗎啦

唔會再食

年幾嚟
從來冇食過
話冇問題嗰啲
你食得落手足啲血你咪食囉
我就食唔落啦
係呀寧願餓死

自己冇買過黎食
不過老母有時幫我買野食買咗m記
不過都唔食多過10次（由罷到而加）
（以前一個禮拜食兩次）

拉

冇呀 savehk12youth

脆香雞翼加魚柳包

究竟呢個po可以引到幾多5毛 港豬出黎

算吧啦，一萬隻自稱黃港豬當中，有幾多隻真係零消費中資同奶共商戶呀？

有時冇錢 買個包食

agger
有人話藍店多數好食 黃店多數難食
我覺得難食好過食唔落

買個包都好撚貴啦
去d平價面包鋪都係3 4蚊一個包
m記夠佢平?

窮可以點
食少咗㗎啦 唔好批鬥我

咁係咪即係邊個搭港鐵邊個就係藍絲

你個名
睇黎你真係灰左

雙親以為我仲好中意食
買咗一次
含淚食完之後教佢地買邊間
為免佢地認錯
宜家日日自己買返去比佢地食
食到肥哂

要咁樣計香港99%都係藍絲

咁你一黎就主要話假
都好難同你有討論空間
咁不如討論件事先

藍店唔食

我做過嗰間都係日日用部機去濾油，邊有餐廳會日日用新

希望你賺多啲，脫窮就可以，加油💪

痴撚線原來仲有咁多人食
真係咁難戒咩

屌住咁食

日日都食 餐餐都食

冇偷食,光明正大咁食

上年9月10月起到而家食過4、5次
係唔開心先會食

虛偽撚多d
炒中資股嘅黃絲真係多到數唔哂

答下又唔比

又食藍店又搭黨鐵
冇資格光復香港了
又要俾連衛兵批鬥

樓主陰人

年中幾百人幾千人食m記
有人得閒影咩？

佢地會答
因為支那🐮🐮太好用
螞蟻太好抽

加一

咁就咪撚消費黃圈
大把人做到完全黃色消費
點解你做唔到？
做唔到之餘仲要強調自己係黃
羞撚家
唔怪之得咁撚多黃圈騙子

講廚房老麥睇落算乾淨 茶餐廳嗰啲你睇唔到嘅..

屌 㩒撚錯咗

啱呀 所以咪唔食m記呢啲垃圾囉

咁有搭港鐵同買中資股票仲算唔算黃?

成日食
新飽好正

其實快餐來講, 真係小D食 M 記
油炸野真係無乜益

佢D包又唔係真係咁好食, 可樂又係溝水同打汽

某D餐係平, 係快, 但唔係真好味.
當然打工仔, 學生, 轉當奴真係滿足到佢

唔講政見，間野本身都垃圾

樓主有心裝鳩人

真窮食下無可厚非，收入ok嘅話做咩要食D咁嘅野....

自己唔睇內容都有得怪人
證明幾多人睇完標題就算數
唔會細心睇內文

我5毛來的

完全黃色消費

一餐都無食過

有，食左佢個新炸雞

無食
返工出街用銀搭巴士
好趕時間先用八達通搭鐵

想知九巴港鐵城巴新巴小巴新渡輪邊一間係講明自己係黃，等我遲下日日搭佢

真最鍾意就係呢個

大家都明既

十年無食

以前2-3日一次 依家一星期一次 盡量食少d

屌你個閪個正負評

屌，第一下直覺
有
冇

食唔起黃店，唯有食藍店

呢度講其他會俾人批鬥

手足

兩年嚟食過一餐m記早餐

我冇食，金拱門紅店黎

紅店不了

有人話新油炸嘢唔上色
所以萬年油係好嘢嚟

無食年半

禁錯呀 屌

佢問過佢對腳，係黃了

年幾冇食，轉mos burger

冇食！

屌冇食投撚錯

d 員工係黃嫁，點解唔幫襯，幫襯老麥=出糧俾黃員工

等我 report 俾南亞仔聽

冇！

狗都唔食

一個星期 2-3次 sor

仆街 以為負皮係無食
㩒錯左負皮

條撚樣會叫你日日搭黃的掛

其實呢 黃色經濟圈都係俾班人打飛機用

大把黃店都食人血饅頭你咁樣講

無食 大把漢堡店好食過佢 我自己比得起錢所以唔會食M記
總有人因為無錢而要食M記
但日後自己一定要逐漸抽離藍圈
呢個係自己比自己既承諾

誠哥：我用啲水係外國運返黎，電係太陽能，所有用既食既野全部都係外國空運返黎，出街全部坐自己車，飛機同船都係我自己既，我先係真黃

On9又情緒勒索
食左就對唔住手足

黃撚到

好hi入黎blk人

true af

食咪食囉
怕咩比人知

食乜都要批鬥人
金正恩都唔會啦

自從d2開左勿當奴 我先食過包既野

同路人
又好食好平好快
諗唔到有咩取代到
良心公司

屌呢個po都係乞衣黎

嘥氣啦，呢個po嘅都係乞衣黎

上次去嘉寶初體驗
心諗點解個包可以做到咁大件
好撚正

使撚偷食咩
你班垃圾連登仔喺現實夠膽屌先講啦

偷咩食
光明正大咁食都得啦
「唔好鬥黃」呀手JOKE

曲到你

你咁撚有錢咪去資助人餐餐食黃店囉
食個黃店都有得打飛機

麥樂雞餐25蚊
一日1餐
年中慳唔少 有多餘budget買菜買生果

老母買M記早餐嘅話都會照食
但自己買嘅已經超過成年冇食過M記

大把自稱黃嘅用支牛，用蝗拼啦

算吧啦

黃到金無人做到

幾多野大陸做/淘寶

去到咁無必要

大撚把人食，有和你飛空姐，擺工護士朋友都有食

五毛唔係乞衣係乜？

你都幾撚搞笑

m記冇乜問題 吉野家一年冇食

講撚到不共戴天咁
你地見身邊啲人食係咪會屌柒佢地？同佢地絕交？搭黨鐵又屌唔屌？用八達通又屌唔屌？
成班都網上兇狠，講到自己幾撚勁抵制幾多藍店，喺連登就大義凜然，去到現實就鵪鶉咁

冇食年幾

人地請就食 不過唔會用自己錢買

唔係學生
唔係恩物
洗撚偷笑

唔係以為唔食藍店就光復到香港下話

Same
屌佢老母
心諗一定係正皮有負皮冇

冇食
本身都係有新嘢出先食
雖然而家好口痕...
但忍到~

連登標準應該全世界都係五毛
想問下你日常交通係唔係日日用黃的
如果唔係你同你口中嘅乞衣有咩分別
同埋五毛=乞衣係咩logic 嚟
On9 仔

真係無 六月打後無食過
以前一星期食兩次

五毫子都貪唔係乞衣係乜尻

同埋我就算唔係出入黃的都好，我都唔會搭擺到明係支資嘅交通工具

我遲下搭飛機都要搵間講到明自己係黃既Airlines先搭
CX? HX? CA? 不了
冇既就自己租架私人飛機出國

8成時間食黃店佢都做唔大令我淨果一兩成被動食 佢都有錯

識字未

唔食老麥又點呀，買一部iPhone 都抵返晒啦。

連登變哂

大佬咁貴⋯

樓下日日滿

無呀，絕對唔食

有 幾乎日日食
仲見好多OL幫襯

冇計 平平食一餐又填飽個肚

你真係好撚on9
香港啲公共交通工具奶共奶到仆街之餘仲要係有支資，想問下除咗黃的同Uber 之外有咩交通工具擺到明唔係支資
不過你班人唔會理，食黃店打完飛機就夠，雙重標準到仆街

冇食，有mos burger 頂撚住

30蚊唔洗就搞掂一餐
唔係度度都有

有係覺得自己好撚垃圾？
屎都啪入口

連登無變過
香港都無變過

只係你太高估香港人

駁唔到俾人以為連登仔仲食緊m記

屌你老母垃圾

有D五毛係突登將個標準set到上天花板
你遵守唔到就即刻批評攻擊你

不如問下大家有冇偷食KFC

是但一間都屌打佢

你同啲港豬講嚟晒鳩氣

自從出左麥炸雞之後，比以前仲多左幫襯

裝老麥個app有好多優惠，個個星期轉款，送呢樣送嗰樣，抵到爛，唔食就笨，我餐餐都食咁滯

唔講政見佢啲做法真係好撚有問題

淨係識睇價錢 咩撚嘢都唔撚記得晒

你做過飲食業就知出面十間有九間都係咁
除非你去啲高檔餐廳啦

唔小心比咗負皮

咁你平時搭開咩

呢間食得過

好唔健康 唔食

呢度都好多狗

乜撚嘢垃圾rules嚟
見到個咁垃圾嘅標題梗係比負皮

食左就真係on9喇
小小野都忍唔到唔食
難為你哋仲咁大聲咋
Onlun79

點解要偷食 光明正大咁食

ON9 POST

食返自己啲血得唔得呀咁

屎就啱你食喇

高質過KFC，又抵食過Jollybee
好難唔幫襯

捉鬼撚返去含柒啦

認真有片，li位死士好鬼

其實想問下黃店交稅俾政府出糧俾班狗打柒香港人你又有咩睇法
只要你出外消費就避唔到呢樣，純粹想問下

你而家先係捉鬼係下嘛？！

其實都係盡量避免姐
搭港鐵你可以話有d地方巴士唔到
但係食m記又有咩必要嘅原因呢？

佢個嗅覺壞撚咗啦

平囉，冇錢咪食M記囉，我有錢我次次坐黃的啦洗乜坐港鐵

連登on9批鬥黃絲唔食藍店係on9係情緒勒索大會又開始喇
你哋慢慢
見一個block一個

我唔撚俾錢搭

無錯

黃店咪又係食人血饅頭
有幾多間黃店真係積極捐錢幫手足大家自己心照啦
咁點解唔得閒食平啲慳啲錢出嚟直接捐去俾手足

你飲杯水都關政治事㗎啦

無錢嘅可以考慮下自己煮野食姐
有自己煮野嘅都知成本都可以好低
如果你話你係懶唔想煮而食m記
咁你可以返去睇中國新說唱

原來紅店又無問題
大渣哥衰其他野無得好講

煮飯成本低你short撚左？
同埋洗唔洗睇埋街市邊檔黃邊檔藍 超市又有邊間可以幫襯

你咁樣屌人為咩
凸顯自己煮好多飯但係又用好多錢？
如果有方法可以知道街市邊檔藍邊檔黃
而去幫襯黃個檔
請問問題又係邊到？
而家重點係講緊盡量避免食m記
你又係到講埋d鳩野

盡量避免食m記係啱
係呢到有堆五毛出黎極端化..有時返工附近無其他野食
快手食一餐已經俾人屌乞衣五毛..又情緒勒索對唔住手足

咁佢話食m記係為咗慳錢
你就話靠自己煮嚟慳
佢再答返你自己煮都係貴過m記，所以都係避免唔到食m記
我唔覺佢有咩問題喎

無食

我去親都咁啱等得1-5分鐘

呢啲咁唔健康嘅嘢久唔久一餐嫁咋我
起碼啲肉唔會溝老鼠肉定啲垃圾肉

差d禁錯，好彩佢detect唔到..

有
之前有人送咗堆10$券黎
唔食咪益咗佢

收皮啦你
你呢啲黃惠冰真係好煩
你有咩資格到人指指點點啊垃圾

原來五毛黎
立法會手足咁辛苦用條命攻入去 仲話人鬼
唔係和理膠就係五毛
捉捉捉 捉你老母咩 傻閪

冇食
但比錯負皮

成年冇食過

屌你老母
我禁錯負皮

佢老母
我心入面已經認定
m記post setting
有食係正評
冇食係負評

禁撚錯咗。。

唔算多，每個禮拜三次到。

下午茶餐太抵 $17

老實講原本都keep住食黃店，但見到cctoy係噉鬥黃又情緒勒索逼人食，宜家罷食咗了。

原本黃店ok 但係啲黃屍講到食黃店係道德責任之後我食少左

佢個沙嗲牛仲幾多牛肉幾好食㗎！

仲執著係食咩餐廳

黃店入中資貨就得 我幫襯中資就唔得

屌你負皮錯咗 反撚轉哂

又多個中伏

負皮唔係唔食咩

點解內疚 鍾意食乜咪食乜 最緊要自己覺得抵食 唔好學嗰啲連登仔食餐飯當自己抗爭 之後仲喺度批鬥人 仲要好驚好驚好驚好驚好驚好驚武肺

一樣少少錢都唔想俾佢賺
一開頭會有少少心郁，但過左兩三個月就已經完全無視佢既存在

差五百

想食咪食

兩年前開始減肥就冇食過

完全唔記得對上一次食係幾時
本身都會有啲掛住shark shark著條
宜家已經完全唔想食了

3個月食1次

咪係
日日都一車車後生去食
又唔係有好多黃衛兵影人大頭
又會咁岩影到個坐過監既手JOKE?

睇標題一入嚟就default負評係無食即刻撳咗
睇真啲先知係有食

唔係下下都咁多時間煮㗎嘛大佬
利申戒曬老麥

痴撚線
熱香餅有幾難整

食m 記有咩問題，人地黃店黎係蘋果落廣告

朝早7點食咗個麥芝旦

不過平時8成食黃店

屌你老味 負皮竟然係有食
fake到

機場冇黃店唯有揀間最平嘅嚟食

好唔健康，戒咗佢啦，食垃圾食物

今年我先發現一個人煮飯根本唔平得去邊

除非餐餐齋食麵乜餸都無

成日諗唔到食乜個陣就會食 又平

真係冇食過了連一條薯條都冇食過

冇，唔食有幾難？

黃唔緊要 但係唔好自欺欺人啦

但係金拱門係紅喎
即係中銀level 喎

思想家係咁

諗埋一邊就係呢啲

冇 咁撚難食不了

食咪食囉 使撚你批咩 on9仔😂

吃有咩問題

pin this la

Diu +1

我紅架 吹呀？

無
老豆買返嚟老唔撚食

食多咗mos burger

想食就食，駛乜同連登仔交代

嘉寶真係幾好食
但出餐太耐 次次去堂食都等到唔想等

是撚但啦 啲戇鳩仔隔幾個星期又開個一樣嘅post
內容loop嚟loop去又係五毛飛機po
悶唔撚悶阿
幫佢哋講埋 煩撚到
人血饅頭食黃圈抗爭搭黨鐵鬥黃

麥當勞同 #Save12HKYouths 有咩關係？

入去派嬲啦投票

吉邊元氣美心M記要出幾多次post?

樓主pin
麥當勞同 #Save12HKYouths 有咩關係？

冇,但日日食大家樂
33蚊有個飯仲可以多飯,正呀

食左嘅去睇下中信同12子個post

唔同意 黃色經濟圈有佢作用 只係一班人成日將d細微野放大 通常弱者先會咁 好似叫做自我保護意識

有咩關係 唔好曲解我喎

有乜問題 黃就要黃到唔掂藍 苦行憎啊 8成時間食黃店乜都夠 佢都做唔起就佢問題啦 就好似捐錢咁 從來捐500以下 因為香港大家有份 點解我要用盡我所有能力去到極致

麥當勞同 #Save12HKYouths 有咩關係？

補圖

蜜糖脆雞超好味 屋企人買過返黎做下午茶

義士為我哋坐監都得
我哋唔食香港麥當勞又有幾難？

成年冇撚食過m記，前排都會有d想食。
但係自從樓下開左間 hero’s Friday 之後，我就覺得m記同屎冇分別

樓主好識玩 一個post引哂班五毛港豬pr 出嚟 block都block到手軟 自己奶共 係藍絲港豬咪認咗佢 講一堆廢話合理化自己嘅行為 有啲仲要人身攻擊

偷你老母食 罷食根本就係freerider 既贖罪卷

真戒甩咗 超過14個月冇食

無食好耐啦

Nope, haven’t had it for more than a year lu

每日返到公司樓下間唔中買個早餐, 方便囉, 附近乜柒黃店都冇, 你叫我早1個鐘起身食黃店? 你都戇撚鳩, 時間都係金錢黎架

岩呀, 好多人唔覺得時間有錢都買唔到, 點解要我哂私人時間搵間黃店食為左呢d道德責任? 你黃店唔夠所謂中資/藍店普及係事實喎

呢個po D人成日非黑即白
唔食黃店=一定要食紅/藍店??
個世界冇中立店?

想食就食啦
藉口多多咁做咩柒

冇食一年

你睇下幾多一毛支持你食

公司樓下 大家樂/ 翠華/ KFC/ 麥記/ 一粥麵, 連想買個包都得美心, 你係咪要我乜柒早餐都唔食? 或者真係要早一粒鐘返工去搵間黃店/ 你所謂既中立店先夠政治正確? LUNCH我已經自己帶飯, 其實係咪真係有需要同你班黃衛兵交代呢? 屌你老母臭閪

Same

點解唔食，想食就食，話之你藍店黃店，有人食同無人食一定有佢原因，唔會死錯人

不過越出越貴

一年無食！

呢啲好明顯係分化撚啦

有病就睇獸醫啦
下?咁咪食大家樂/ 翠華/ KFC/ 麥記/ 一粥麵/美心囉
大家都係藍,有咩分別?
大家樂仲冇M咁閪

M記仲係紅
即係食M記唔食呢D就會自我感覺好D?
真心唔明個邏輯

屌你就黃衛兵
你咪咪撚交代囉
你講得出我就係屌你架啦

已封鎖會員
樓の呼吸玖ノ型

轉中信後完全無食過

啱啊 私人時間最重要
：我啲時間好寶貴 人哋抗爭係人哋嘅事

是撚但啦

屌熱門又係依啲垃圾pr 分化post

m記無問題 噉淘寶其實都無問題 啲嘢咁便

真
做警察都冇問題
人工咁高

呢度話麥當勞難食垃圾嘅人，肯定有九成喺上年六月之前成日食，仲要覺得幾好食
而家係黃藍影響埋個味覺嗅覺

有冇新意

有幾on9先會覺得M D野叫好食
係叫做唔難食，又平
咁咪食囉，無所謂架

但你用好食黎形容既話
勸你睇下醫生

我冇話我覺得好食喎清不過可能我表達得唔好，佢係對得住個價錢，算係咁

無食。

想食薯條搵摩斯頂住先囉。

有錢時就直接去食Five Guys.

咪係 黃藍是政見 人工是良知
啲黃衛兵係咪逼人苦行

夜晚冇晒嘢食買，含淚都要食

仲有便利店

我屋企去最近便利店來回要1個半鐘
同埋7-11都有牛奶公司股份

p.s.講緊凌晨一點後

擺食麥當勞就當革命？

M記其實仲有48%係美資
又死都話人紅
人地又冇表態又剩
食咩又要你管咩

㩒錯
屌你老母樓豬

唔食呢啲嘢有幾難

冇食成兩年 皮膚好左好多 始終係垃圾食物

代表中信多謝你

冇
有咗氣炸窩之後完全唔洗喺街食junk food
連個心癒都冇埋

真係上年之後一次都冇食過

㩒錯咗負評

3000 幾個藍絲

由細食到大
但由舊年開始戒咗
寧願俾貴啲食黃店或者食少幾次呢啲熱氣嘢

問人有無食 不如介紹下仲抵過m記嘅選擇

睇嚟我真係好好彩係靜嘅時間
我order完勁快出餐
你地都簡啲下晝未晚餐前去下囉

身邊有好多會食m記或者唔會睇黃藍既人
佢地通常都自稱冇能力付出
係想改變 但會話無力感好重
可能罷食m記好撚微不足道
但係咪由呢啲做起
提下自己場運動未完
一不離二 一食就會慢慢變返港豬
慢慢就冇人記得

最撚緊要係 你咪撚比我見到
明明大家目標一樣
我會好撚失望
好似自己既堅持比自己人藐視一樣

睇得出愈多港豬藍
反而黃少咗

已有5795位巴打絲打表明冇再食過中信麥當勞

我都超過一年無食
戒咗福喜啲黑心過期肉同防腐劑薯條

有冇飲大陸水
沖涼有冇買外國水沖

有
夜晚好餓
得佢一間做凌晨外賣

好撚中意食吉野家 元氣 美心 vans都無再著
但尼啲搵香港錢又背棄香港既真係有戒
麥當勞真係無戒
除非高層又出黎好似伍乜乜咁屌柒香港人啦
如果唔係 我個人係無限制自己唔食得 可以咪食少啲
講真大把嘢中資大把嘢made in China
衫褲鞋襪戒得幾多
咁啲人丟曬Nike adidas未？咪又係炒鞋
Nike adidas都勁奶共

秒左

又黎啦
每個星期都總有一個咁既post

有食過兩三次
周圍冇其他選擇先至食

黃店每次炸完野都換油呀?
你老母煮你食都唔會啦

黃店賣淘寶貨 點會有問題

M記廚房算乾淨

其實真心一年無花自己錢買黎食過（除咗有濕9同事上司買過請大家食）
好難咩？而家m記愈來愈貴
同樣價錢大把野可以食

學生無錢要食11蚊包除外

紅店唔係藍店
美心都好平
大快活譚仔超貴

大快活 譚仔 原來60蚊起跳

可以食綠店，點解一定要食m記
你屋企加公司一個鐘車程內冇黃店真係搵鬼信

一個鐘己經差唔多去到成個香港

黃店都係交租比大地產商地產霸權愛國商人

終有一日唔租比你，你都冇得反抗

渣架
利：係台灣

食怡和根本冇問題
所以你都幾柒

唔講可以food panda 係屋企買返公司食
屋企食
惠康百佳嗰啲都有包買啦
收皮啦你

其實你食咪食囉
唔好咁多藉口

兒登仔咁大規模仲係世界中心，m記依家一定驚到瀨屎

就係多得你呢d理直氣壯嘅香港人香港更美好

無食年幾了

屌 想負皮你冇睇清潔楚變咗有食

M記都戒唔到 唔好叫自己黃
我成家得家姐好似仲有食

想問黃色經濟圈 有幾多錢入咗手足袋 個個都各懷鬼胎算啦

當然 如果良心同諗法受大眾限制同天條影響 如何抗共

對我黎講老板都係手足，落係老板袋完全無問題 如果你手足係淨係指貧窮既手足 有案既手足 我唔建議你去簡食黃店去支援佢地

一個月一次呢啲閪post 啲留言由唔食變到話自己有俾錢食唔係偷食都有人like
咁容易就比人潛移默化左
真係冇得揀食左既都唔好講出黎當比仲堅持緊唔食既人一種鼓勵啦

剩係唔食黃店易好多

平還平，垃圾還垃圾
唔理黃藍都唔會食啦咁撚難食
mos burger已經係底線

仆你個街，成個po都係五毛

冇，想挑戰自己意志

Ot o到凌晨1點幾 無咩選擇

食咪食 飲飲食食就當抗爭

日日光明正大入去食吹呀

裝埋個app

1蚊大可樂

有，呢樣真係戒唔到
次次去買都好似做賊咁，驚比fd見到
我對唔住大家

黃衛兵又偷換概念 衰過文革共產黨

食黃店都話麻煩 同啲藍絲話唔係住嗰頭不了一樣

美心我接受唔到，過唔到自己果關
不過係啊ching，就算食都可以係黃，睇整體架，不鬥黃

你有無飲水？ 東江水？ 收皮喇屌你

你住嗰區相同價錢之下
真係冇其他飽肚嘅選擇？

轉當奴有咩好食

以前巨無霸貨佢夠大個啫
而家D包又蓴又唔好味?
薯條又唔係好食 熱? 脆?唔見得

汽水就算啦, 冰多個水.叫走冰又無乜汽

光明正大食。

有冇得㨂先？
有巴士/小巴去到相同地方，你都搭黨鐵嘅話
仲好意思話自己黃絲？

成日食， 咁又點？

轉咗食mos burger 覺得好味啲

有食都叫無可厚非 因為麥記真心低價 可以話以本傷人咁制

倒返轉睇就係黃店冇d平靚正 最緊要係黃店唔撚平

成日見d黃店話要點點點質素 成百鳩蚊一個菜

你有要求但其實d客好多時都係冇乜要求

麥記有乜野質素可言？ 咪就係平 又唔太差 已經殺晒

平價路線得齊柏林最成功 最值得參考

寧願做人地日日都可以幫襯既食店 好過久唔久 成世人先食一次既餐廳啦真心

其實唔食有乜值得咁威
大佬我窮到仆街呀 你養我呀
我夠知去水門講暗號有免費飯食啦
屌你老母我都想有翻少少尊嚴㗎
你估個個好似你地咁生活如常咩

呢啲全球大連鎖算係咁了
肯定乾淨過茶記
起碼厠所後門算係咁

老竇佢有個朋友嘅仔係做m記 成日畀一疊老母會嘅優惠劵我哋
次次都攞嚟換嘢食
一蚊都唔使畀

好想好想食
仲堅持緊

不過有食kfc

要食

驚你老母閪咩
唔好將恐懼撚擺埋一齊講

咪臭系

狗也不

你個attempt呃正評on9評分

不嬲唔玩黃藍遊戲，成日互相洗腦，乜野都要分係咪黃，龍虎豹就黃

食m記妹有9折優惠

冇食成年幾啦

不過屌 被迫食咗兩次美心